915不如遊船河！

對915的建議：瘋狂搭船！
大家預左出不如做個創舉❗港九跨海流水式暢遊。

去灣仔既在尖沙咀碼頭排晒成條廣東道，去中環既排滿星光大道。港島人在灣仔碼頭排滿灣北，中環碼頭排向會展方向，三個點形成循環，唱歌歡呼自由發揮。由尖咀去中環既落船行去灣仔搭返去尖咀，由尖咀去灣仔既落船行去中環返尖咀，有海風吹，有坐下既時間，唔使食臭蛋，遊船河成本低，搭3轉先十蚊左右。

香港人加油💪🏻

天星小輪打手？

一落船便送頭

上星期都有popo喺碼頭等喎！
要諗個萬全計先得。

我都知而家搭船都會被拉，佢地聽日拉閘唔好開船囉

佢地見到咁樣應該會停船

不如擴大啲搭埋其他線……
我最鍾意搭船去離島坐頭等食下嘢！

正呀

停囉，比世人見到膠層有幾on9

咁你都達唔到目的呀

香港唯一出路 ~
增加國際美國英國德國法國日本加拿大支持，優質翻譯文宣寄送全部國會議員，要求跟美國看齊，成立“人權及民主法案“，另外對大陸抽重税，限制高科技出口及阻止中國學生/員工偷竊知識產權，直到香港擁有真普選和永遠廢除中聯辦！香港就是活著的西柏林， 共產鐵幕下的自由孤島 香港青年需要你們的保護 ！

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

未試就話會停，永遠唔會達到目的